縱橫遊：取消所有旅行團至6．19

【17:55】政府對由內地抵港者實施強制檢疫令，有效期至5月7日，旅行社縱橫遊昨（11日）宣布，首個內地團將於5月9日出發。縱橫遊今午（12日）5時許在facebook表示，因應衛生署呼籲5月不建議外遊，決定將所有旅行團取消至6月19日。

【15:03】縱橫遊今日（12日）表示，此前取消所有內地旅行團至5月7日，會繼續根據港府的回港隔離措施及新型冠狀病毒疫情情況，稍後決定會否將取消旅行團的日期延長。

縱橫遊指出，由5月8日起至今年夏季，甚至秋季的內地旅行團，一直以來都是開放報名，只是因應港府措施而未有取消，強調一直以旅客的安全為先，呼籲政府加快決定從內地回港的隔離措施會否取消及延長，以讓業界可一致行動。

要死阻不了，唔好死返嚟惹其他人就得

推哂啲廢老番去死左佢pls

下面樣樣都燒納稅人錢
- 包機
- 醫療
- 隔離
貪99蚊要香港人幫你埋單
死撚左佢啦

縱橫遊醒呀
知道d人聽到新增個案下跌一定會鬆懈
如果跟佢團d人返嚟又確診一定俾人屌

寫到明呢個 trip 一去不返咪得囉

咁撚蠢成個世界都有事佢都仲開團, 染到無人有, 係都等武漢解鎖先解鎖

唔駛如果，佢一搞團已經屌到開花